宜家全世界爆到咁，當初屌人囤貨既左膠夠唔夠口罩用

有冇後悔捐晒出去

好彩冇聽佢地講儲3個月貨

邊度有左膠屌囤口罩？

不彷起下我底 再入去睇下D人講乜

儲一個月好喇
再捐出去比有需要既人

二月